畀女仔拖住既一刻 成個人就好似浮起左咁

游水女教練讚我夠肥好易浮 大家都要加油豬唷

沉左?

我唔會沉架

放氣未?

固體黎

固體都唔沉?

有冇學過密度